http://localhost/api_read - получить все данные

http://localhost/api_one?id=48 - получить по id товара

http://localhost/api_search?s=Huawei - получение всех товаров по ключевому слову

http://localhost/api_delete - удаление товара {"id":"$id"}

http://localhost/api_update обновление товара

Реализация на MVC

mikecao/flight маршрутизация

Jquery, Bootstrap интерфейс

![](img/000.png)

![](img/001.png)

![](img/002.png)

![](img/003.png)

![](img/004.png)
